我可以話 香港人係全世界最撚痴線嘅人種

創意力
應變力
行動力
組織力
人力
自律性

仆你個街全部都SS+
唔好咁痴線啦好嘛
搞到我男人老狗成撚喊曬口
我只係想講一句

香港人就係香港
人

就算係世界上其他國家都無可能取代到我地
我地要堅持到底 直至政府黑警肯回應五大訴求

824 825 出黎啦 自由閪

五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

屌 唔記得預覽一下先 個排版柒左
所以
意外性都係仆你個街係SS+

推 824 825 出黎！！

推 824 825 出黎！！x2

推 824 825 出黎！！x3

推 824 825 出黎！！x4

推 824 825 出黎！！x5

推 824 825 出黎！！x6

推 824 825 出黎！！x7

推 824 825 出黎！！x8

不過武力仲係爭咁啲

推 824 825 出黎！！x9

推 824 825 出黎！！x10

呢個真

咁依家係BB 班，就make sense 嘅
裝備都係得防裝
不過早 2日元朗西鐵站就已經做得好好

推！！

五大訴求， 缺一不可

推 824 825 出黎

唔係誇大

香港人真係轉數快少少
學嘢比其他國家既人快
又勤力

香港人無得輸！
btw

五大訴求 缺一不可

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

轉數黎講真係快到一個點
不過轉數快都要行動力高
但係真係做到。。。
痴線

824要人！825要人！

打飛機就最叻
咪撚再開呢啲打飛機post啦，仲打唔夠呀？

講真 唔係呢幾年比中共壓撚住
以香港人質素 應該可以keep 住做top 10city/country

唉 越講就越撚嬲

推

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

香港人唔係流㗎！
嗰種隨機應變，轉數快嘅特質無人能及！
早啲瞓，聽日1:00觀塘見

咁我覺得仲未及得上日本人,德國人同猶太人

創意亦應該未及美國人

真係好撚顛，無可以理智少少

香港人最優秀民族

70/80 年代香港經濟起飛，就係因為香港人唔止勤力而且醒目轉數快，所以一唔都係四小龍一哥，個個都識自動波解決問題，唔係下下等講先識做。